# MATRIZ

## ¿Qué es MATRIZ?

MATRIZ es un conjunto de funciones programadas en JAVA que proporcionan operaciones con matrices. Este código fue escrito en mi tiempo de estudiante, por allá del 2009, y desde ese entonces no he vuelto a agregar o modificar nada de este código. Lo libero como software libre.
